TELA CIDADA

git clone https://gitlab.com/NCD/tela_cidada.git


COMANDOS BÁSICOS

git config --global user.name "<nome>"

git config --global user.email "<email>"

touch README.md

git add README.md // adicionar um arquivo

git commit -m "aqui vai o comentario" //subir modificações para o log

git push // subir as modificações para o servidor Git

git status // verificar situação dos arquivos

git pull // atualizar a versão do git no Pc

git push -u origin master // caso exista inconpatibilidade entre as versões
